支那人個種自卑感完全反映係佢地日常娛樂

小說/電視/電影/遊戲廣告成撚日見到d主人公好撚窮發達/事業有成之後玩鳩返以前笑佢堆人
係佢地眼中錢就係一切，唔怪得之成個民族咁撚墜落

主乜撚嘢人公
主人翁 呀

連登仔個個月入50k都好威啦

三十年河東 三十年河西,莫斯少年窮......

Fb 成日都有啲片係咁

爛身爛世去食貴野 俾人睇唔起 之後拎十萬出黎大叫唔洗找

因為窮呀嘛你試下月入1000

支那人品格係得咁多，成日以為有錢就唔會比人睇唔起，完全無諗過自身問題

好撚尷

你講嘅情節咁似連登仔日日都娛樂d 淡淡，拎d淡淡binc

富而驕，貧而諂

支那人d玻璃心向來同支那建築一樣脆弱架啦

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

主角呀...

暴發戶心態

成日fb/ig見到模擬商業嘅支那game，咩十連抽有十億資金私人秘書嗰啲，成日ff自己係千億富豪，現實幾千蚊都拎唔出

♪♫我們不一樣♫♪ ♪

日文係用主人公㗎喎

或者本身隱藏自己真實身份，然後突然發威很解气

支那人根本一直都係咁

係得班大中華膠成日係度ff咩真中國人 中國手足 品蔥手足咁

主人公(しゅじんこう)日文黎

錢多錢少就可以「玩鳩返以前笑佢堆人」?
支那真係o岩撚曬你d死全家仆街。

又係嗰啲睇落好窮, 點知原來超級富豪黎嗰啲白痴片

台灣嗰邊叫呢啲做"支那幹片"

支那畜打殘體
捉到你啦屌你老母

好多廢柴女婿飛機文

例如? 有無例子?

屌你

冇眼睇

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

柒到冇眼睇 我話緊你呀

月入1000就咁撚大個鼻…
香港求其一個做洗碗都1萬5啦

我個名

支那幹片

The last of us 翻譯做 美國末日

6億人口月入1000，係要呢D文同片去FF自己一朝得志架啦

大陸同香港根本兩個世界，吾係錢既問題，係quality既問題，冇正常公民教育，冇世界觀冇啲spiritual 既concept,以法達義聽過未？所以大陸人吾配有民主，呢點我覺得冇問題，但香港好吾同，香港已經夠格攞
擁有民主

或者踩單車時唔小心撞到人地benz, 俾人當面屌柒
轉個頭有個管家楂架ferrari過黎 叫管家拎d現金出黎賠俾人

1個月1千蚊
哪來自信？

吾你老母

都話唔好提
呢啲民族咁樣落去自然會滅亡

主啊

呢啲價值觀真係好撚嘔心

youtube d大陸on9 手機game次次都係窮家子弟出身，跟住用果d十連抽翻身

YouTube d濕鳩官人手機驚廣告夠白痴
見女就放人仲私藏
唔撚洗審

Youtube之前有個支那game 廣告，隻game 好似係叫咩總裁，內容大概係有條窮撚帶條女去城市打工，跟住條女比老細ntr咗，然後條友唔知點撚樣發咗達，就買起嗰老細間鋪再送佢哋去非洲睇完覺得支那人心態非常扭曲，連玩遊戲都做埋啲咁嘅嘢

就係冇錢又冇品 所以要睇啲飛機片/文嚟ff咩本事都冇嘅窮撚會一日暴富

支那小說主角普遍都係殺人唔眨眼
佢地叫呢D做殺殺伐果斷 唔咁寫D支那狗讀者就會話佢廢
想要一樣野 佢地通常都係搶人野
人地唔比佢 想反抗 佢就殺人全家
同強盜一樣
而且認為實力強大就可以設立法律
視其他實力比佢廢既人為可以任佢撚既狗
同日本小說D主角一比 就見到D支那主角有幾嘔心
反映支那狗毫無道德人格可言

咪又係拎飯券去食M記

你走先我幫你頂住⋯
遲左了

寫幾套書都係同一個套路都係咁多支那人睇

小農DNA

你睇佢地啲網頁廣告同埋啲內容農場文
唔係寒門發家就一堆Av/玩女人有關嘅
好似個個都欲求不滿咁

啲game 廣告全撚部都係勁撚窮無裝
點知行過打隻細怪就爆到一地裝做勁人
再唔係就宮廷game 俾皇后害死
再玩多次去做賤人害返人地
經營game 就一開波就整條假撚到仆街嘅秘書然後禁幾個制就發左達
旁白就女聲一係就勁似嘅變聲
玩個啲都低鳩能

食中資

仲有救唔救黑幫大佬
官人我要
官人我又要
官人我再要

其實d game 係咪洗錢用

比我自己，有咗錢，會走去做有意義嘅事，

仲邊有心機諗返啲唔開心野？

少左the

莫斯少年窮 佢地已經好慘 窮成世

金錢主義！

覺得有錢大晒！

好老土，以為返左去80／90年代！

抖陰個啲片真係好撚on9
次次都係180度大反轉
原來個主角好撚有錢既 係乜乜公司個老闆
然後就會好「型」咁走左去
做乜9姐屌

起革命嘅題材可能唔批
唯有用返以往批嘅劇本

咁佢哋又冇錯喎，喺中國你有錢又真係唔會睇你唔起喎

用返餐廳個例子，啲待應又真係會頭耷耷好似隻狗仔咁接嗰十皮嘢喎

果然翁呀

尷尬囉

衝出來...

但佢哋又好撚扮嘢
成日學人講咩三觀 道德
講到要咩尊重科學家果啲
總之支那人果種矛盾 係近乎嘔心
會屌歐美 以前殖民人哋 爸爸爸爸
然後新疆 西藏變晒自古以來

佢地仲有咩娛樂乜撚柒都禁晒

支持你既觀點
不過建議學下點樣打正字先
吾你老母

佢冇錯 你都冇錯
但唔明啲人笑乜

對唔住大佬手快打錯

現實咪永遠想不勞而獲偷呃拐騙發達
有錢就大撚晒玩鳩其他人
完全反映現實

富而驕 貧而諂

仲有最鐘意開外掛，勝利至上主義，低賤到

心中富有

月入得1k 咪唯有FF吓

搵黎睇笑到傻 個演員甩牙仲要扮總經理

'係佢地眼中錢就係一切'
其實香港人都係咁上下

同d 藍絲一樣

主人公好似係日本叫法

從好方面諗

呢位巴打㭍一次就可以急速成長

主能夠 主能夠

韭菜幾多年之後都係韭菜

跟本全部錢行頭，on99

YOUTUBE瘋狂洗版

咩撚野復興, 入宮, 黑社會

中文都得 姐係主角

條支那畜

個女仔：我是鳩但講話 想去你公司做渣
咪玩啦 即刻請我 弱智嫁

睇到面紅

以前99%香港人都係
而家的確大把人真係一出糧就捐612捐立場

岩呀

知你班中學生月入50k勁啦

所以支那由上至下由內到外思想同價值觀都係咁撚扭曲

岩呀 窮撚 革命拍唔到
就拍窮撚發夢

墮

7.1 維園見

雖然日韓都有依類劇
但支那人覺得有錢係為所欲為
當遇到唔公義嘅事唔係希望有公平制度解決
反而FF自己發大財，做返欺壓人嗰方

欺*

打機一定要用外掛
唔係為好玩 係為左要贏
唔怪得叫贏國

好老土，仲柒過關家姐段影片

你以為自己日本人

學樓上巴打講，希望有公平維權既題材係唔俾拍

根本成個毎民族都爛到入骨

班支那人世界觀入面只有錢一無所有

以前讀文學 香港d教科書都用主人公

屌你喺香港講乜鳩日文

之前睇到 見到comment啲人笑佢崩牙無錢補仲扮經理

有次同班支那人討論歐美歌手邊啲有高水準音樂
佢地成班個個都force哂喺xxxxx歌手搵錢搵得多啲

富貴不歸故鄉，如衣繡夜行，誰知之者

主人公都要屌

7一維園見
Facebook ig airdrop

事業有成之後玩鳩返以前笑佢堆人

大陸人以前窮，自動波對住香港人做狗咁
依加有Ｄ錢，但唔明點解香港人依然睇大陸人唔起
睇錢大過天，以為只係錢問題

原來個Post 係討論主人翁定主人公

精神財富 其中以小粉紅 五毛為最

仲有嗰d靚女老闆睇起個窮鬼男角
勁多人拍 條條橋一樣

中國國內有一種講法,限制自由先至可以更易激法創意

反而日本有唔少題材都係講一個窮撚憑音樂/運動/藝術才能去擊敗有錢仔

屌, 個編劇識唔識野架
個總經理原來只係打工仔, 打份工點會咁串

如果佢係二世組, 咁就唔同晒
最後個電話變成 "儿子，别闹了，咱们企业已经被收购了，你快回家" 咁個觀感就fit晒

窮唔緊要，全世界都有窮人，但唔好變態please

有個墮落唔講
抵比人笑

屌笑到仆街呀哈哈哈哈哈哈哈

最興個女仔以為個男仔好窮，單單打打
之後發現係集團總裁之類

翁你老母
你老婆俾我屌緊啊

香港好多新移民睇
全部係果D細個比人蝦 大個有錢左扮低調

好撚老套呀cls

咆哮山莊
基度山恩仇記
橋不嬲舊,睇下寫得好唔好睇架遮

佢仲要用個胳肋底夾住個袋支那人傳統形象

成班又矮又奀
步姿坐姿講野態度至衣著品味全部都文盲爛仔鄉下佬咁
著龍袍都唔會似太子

佢哋拍咗好多類似類型嘅片，同一班底

啱，有乜理由佢地無，我哋香港人就要跟住一齊無。

真 二世祖會match d

我的志願:

Can't agree more睇過啲on9抖音片就會知，支那就係一矛盾嘅民族，自卑同時亦都自大，可以話佢哋表面嘅自大源於佢哋心底入面嘅自卑，好似精神分裂咁

仲有佢地成日拍埋啲膠片都係生意失敗比條女飛咗,跟住同個兄弟一齊撈返起之後返去落鳩條女面,次次個bgm都係我們不一樣
Btw墮落唔係墜毀

同果d唔撚識日文diu人用簡體果d垃圾一樣
收皮啦P牌狗

The great Gatsby ，基度山、咆哮山莊條大橋都係禁上下，但個message好唔同囉。

主能夠啊成班傻閪中文都唔識死去中國啦

營養快線

反而好奇點解你會睇抖陰片

每次見到d 片有抖陰logo 都即刻掃走佢

復仇又點同

真 淨係睇片都已經feel到格格不入 根本兩個世界 好似睇緊外國啲片咁

至少我覺得 the great Gatsby 個主角由頭到尾都係自卑，最後亦不得善終
學識放下先係主要個message

金庸連城訣，基度山都係

，

4個支那畜俾負皮我
你話連登混入幾多支那賤種

你依d係復仇wor點同
同埋基度山係主角俾班loser妒忌，點同

係墮落
Btw agger

學人評價之前學識中文先啦，仆街
你老母做雞俾人屌爛閪養大你好撚辛苦架

仲有d 咩窮左成世,
追唔到女, 又俾小惡霸蝦
然後失散多年既某財團老細原來係佢老豆
跟住老豆俾左間企業佢打本
然後就報仇玩9人

連登仔話自己fg 50k 賓周35cm長個啲明顯假膠troll架啦但你唔同呀！你竟然拎連登仔圍內假膠突登講笑嘅嘢去笑返連登仔

所以成日見一堆支那手機game廣告都係話主角好撚窮/廢，突然有貴人出手打救帶佢升lv/因為比主角扶過而比大筆錢，結果主角變到好撚勁同有錢甚至著埋皇帝龍袍

好嘈好難聽

sor9一時手快

屌你有聲

14億人口根本大多數係窮撚 所以先成陣窮酸味
但係14億基數下有錢人多過西方全國人口既有錢人先呃到人14億市場一人一蚊都贏

大乜中華
個啲根本就係中國嚟既中國人

認真...

有時鬼佬AV 鹹片當劇情片睇 (飛晒d 扑野橋段) 都會認真同好睇過D 大陸窮小子變暴發戶既片...

試過睇幾套有劇情既鬼佬鹹片, 真係會全程唔飛睇晒兩個鐘...

利申: 唔識日文又唔鍾意打格所以無認真睇日本av 劇情片

震驚13億人系列

三句講晒
不勞而獲，一朝得志，金錢至上

信之介
1 year ago
有錢又不去植牙媽的

打拋雞
11 months ago
乾片 總經理還缺牙 真幹笑

ray rui
1 year ago
這麼有錢 幹嘛不補牙？

william607540
2 years ago
地產龍頭沒錢補牙？

c8 c8 c8 c8
9 months ago
請先把牙補上，謝謝

所以支那人好想佔領香港，但佢地唔清楚個制度唔同咗，國際社會就唔想同支那人玩哩個道理

韓文都一樣係咁

拍d小學生 單車撞人 老豆好有錢 ：我爸叫李剛 系列都算啦

咁撚大個人 都唔識踩單車 真係劇情好牽強
仲有咩包租公包租婆系列
咩廣東人著拖鞋 爛身爛世通常有錢

不停推廣不要以貌取人 根本唔知自卑心有幾強先講得出

仲要崩前面真係好心補左佢啦陰公
加埋個胳肋底手袋真係好鄉土

主乜撚嘢人翁
果然翁呀

反映編劇係男好想比人包養

笑死 成班五十步笑百步日日打飛機
你班大陸仔

全部片fb 都有播， 睇到煩

咁你講緊廣東話定日文
唔反對用呢個字，但呢個理由實在太柒

翁你老母臭閪狗 死全家啦
大大隻紅字 垃圾賤種狗 以為自己好撚威

屌

仲有好多靠關係靠背景去反過嚟欺壓人，其實好核突

咁罪與罰呢

所以大陸咪咁多女人偷偷地做雞，有錢你玩咩都得

冇睇

真係好撚on9,仲要全部都係依d情節

因為主人公同主人翁真係兩樣嘢嚟囉
主人公=protagonist
主人翁=master

黎時事台就轉返channel 唔好講咁多ACG 文化野啦
屌得岩架喎
不過應該係主角 唔係女主人翁

The last of "us"

外國有啲細youtuber review過呢堆濕鳩手機game廣告，廣告同個game兩回事，mafia city girls battle全部玩法其實一撚樣，只係換個題材又一隻新game

墮落
我都想佢成個民族墜落

做官做到變皇帝
點解呢d驚唔會禁

係時候到我地守護番正義女神

完全心理扭曲晒
個個窮嗰陣俾人蝦，幻想有錢之後可以蝦翻人，而唔係體諒其他窮人

所以中國人根本唔係要有尊嚴、公平，而係想做特權階級蝦人

其實仲隱含咗大陸人好buy階級，係有錢人就好威威，窮人就0自尊0人格。

CLS價值觀

有錢就拜，就算無著數俾佢都可以叫佢奶就奶

日日大叫打倒資產階級，但自己就崇拜階級

好撚嘔心，鎖國唔好污染香港啦

韓國都好撚多
日本好少少

日日做太監俾上級（ultimately 特權階層）屌，奴性重又唔敢反抗，虛擬世界咪打曬飛機逃避

收嗲啦忽㗎你？反上腦都唔撚係咁下話

有法庭劇balance下
大陸就有抗戰片

聽日2pm 好想見到你

好多文學嘢都有用公人公架喎..

1. 主人。
【例】兒童是國家未來的主人翁。
2. 主要人物。
【例】這部小說中的主人翁是一位年邁六十的老人，以及他的小孫女。

資料來源：

教育部國語辭典簡編本_主人翁

同埋不嬲都有講故事嘅主人翁㗎啦
唔明點解上面咁多人衝出嚟笑人衝出嚟笑人

斯乜鳩？
欺啊
打斯嗰件肯定係大陸仔，用蝗拼先會打錯

係呀係呀 最好係個欺可以拼咗個斯出嚟
倉頡
斯 廿金竹一中
欺 廿金弓人
用kaiboard唔打全碼 禁咗廿金就選字咪出咗斯囉傻鳩速成狗

唔係講蝗咪得 理撚得佢係日文定廣東話
個理由太柒 你on99捉人就真係柒喇

有無source?
一齊研究下囉

Gatsby個特點係話比讀者知冇好後果
支那人係啱啱相反

佢哋叫呢啲做屌絲逆襲

其實台灣都好多
霸道總裁+小資女

因為佢哋潛意識明白公平制度係廢既

班垃圾屌絲世襲會對路啲

呢句真係成日見到。。。

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

我諗緊以後開post洗唔洗用返最撚formal既wording去就返你地140個on9仔，廢事你地衝出黎柒？

大陸個d咩柒仙俠又係走依個路線
俾人睇唔起原來係絕世奇材，打柒以前睇唔起自己既人
最後同幾個老婆安享晚年

雖然金庸都係玩小子成長套路，但主角成長左之後唔會為所欲為囉
同埋最後都係想帶出放下仇恨之類既意思

雖然係, 但日本動漫都好多依種情節

仲有俾人飛咗
幾年之後變做好索
撚返個ex

睇到尷尬癌

日⋯⋯啊

潔癖過頭就變左柒啦

點解佢哋企都可以企得衰過人
成班飲撚醉咗咁郁身郁勢

13億人點會滅亡到，佢地求生意志勁過老鼠

講起咆哮山莊
次次都諗起呢個MV
Catherine 上身呀有啲打冷震

Fb碌到 想睇下恥笑下咁